06意粉10西班牙14德國：四大聯賽仲差一隊...

四大聯賽國家隊相繼拎世界盃
18年仲唔係英格蘭

比利時先係英超一隊喎

法甲 > 英超

今屆係法國既天下

法國
英格蘭

英超一線係曬比利時

天命所歸 今年到英撚喇

法甲

繼續出sterling啦

英超贏咗啦，四隊都有英超球員

英超撚又贏

中超都有，贏國又贏

英超1隊 比利時

英超一隊 比利時
英超二隊 英格蘭

比利時冠軍先係

比利時冠軍都算英超

淨計英超一線法國贏哂啦

豬腦sir 簡迪 高波地波通殺

成堆比利時係英超搵食
一個唔覺意贏左英格蘭
返到英超班足球流氓會點

要不是中超球員淘汰上屆冠軍 你們早已出局

樓主唔係講四大聯賽都出晒局?

克甲

中超世界第一

法甲先係四大聯賽